%!TEX encoding = UTF8

%
% Esquisses des interfaces utilisateur
%

% a. Vous devez avoir suffisamment d'esquisses pour avoir une vue d'ensemble de l'application
\section{Esquisses des interfaces utilisateur}
%\addcontentsline{toc}{section}{R\'esum\'e}
Nous passons ensuite par l'étape des interfaces utilisateur auxquelles l'équipe a pensé. Ces esquisses sont partielles et regroupent les  fonctionnalités recherchées par le client.

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/MenuPrincipal}
\caption{Esquisse du menu principal}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/CreationInstrument}
\caption{Esquisse de l'interface de création d'instrument}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/ModePratique}
\caption{Esquisse de l'interface de mode pratique}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/Enregistrement}
\caption{Esquisse de l'interface de mode enregistrement}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/GaudroHero}
\caption{Esquisse de l'interface de Gaudro Hero (mode automatique)}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/ModeEcoute}
\caption{Esquisse du mode écoute}
\end{center}
\end{figure}